我真係去左叫雞

ok

唔想睇你呀
關平呢

仲以為會係見證歷史一刻

振夫剛啦！星期六日又洗奶樽買早餐！

臭雞

仲以為二哥忍左4年
終於頂唔順去叫雞

Ok

男人既恥辱

關平在哪

係喎

大聲d同你老婆講

Ok ar

唔食大家樂拿?

渣ga

四年冇閪屌

睇標題以為kfc

支野入唔曬,勁
可惜太幼

以為你終於有出息
點知都係咁廢

關公幾耐無西屌？

OK

關平今晚食咩飯

6點半食早餐？

仲以為係肯德基

可否高汁點？

屌你老母留名

落街買糖水啦屌你

關公係唔係諗住咁就唔洗洗碗

老婆：偷食 ， 罰你今晚跪玻璃

真可憐

Show Blocked User - 關羽雲長

你老婆呢

雲長兄

雲長兄係咪拎綜援？

廢

read

你又知唔係？

返工做到隻積呀

攪錯呀

懦夫，連叫雞都怕

點解無人貼 J 圖幫雲長出火 ?

嗯

一陣射落隻雞到就唔好啦

Noted with thanks

頂唔順到要屌隻糯米雞

屌糯米雞止癢？

關平今晚食乜餸

仲以為係KFC

都知你成唔到事架喇

幾時到關平叫雞

閱

知啦吧閉啦叫左雞